一合口罩幾時收皮

如題，等到2047先收到口罩

一個月前收到email 話會寄出，而家仲未收到...

加一

成日係Facebook 出post
引人屌佢地老母

你地依家申請定退貨
到時上去攞返錢就差唔多

自己search中伏post